[求救]手機youtube睇片黑屏

冇畫面但有聲
試過重down 重機都冇用
我可以點 唔想一世用chrome睇youtube
求解決辦法

走啦